講真中國經濟可以點救?

香港千其唔好變成咁

中國仆街
香港唔會太好過
但中國會比香港更仆街

你們還有黨呀

好撚慘，班共狗仲係度自欺欺人話全面脫貧

垃圾post戇鳩鳩，關香港人撚事咩

死快啲
唔該

有咩好救 今日大升wo

武漢肺炎關香港人撚事咩

執左佢重新黎過。Next dynasty, plz

你個回覆戇鳩到呢.............
攞病毒同經濟比，戇鳩到冇人有

大陸鬥慘大會

全民做雞 所有城市變以前嘅東莞

只有支爆香港才可以光復

咁你重問點救，佢仆街咪好囉，你話係咪戇鳩嘞

on9 你賺大錢個陣唔出黎講?

睇到啲留言，個個都供樓供車養小朋友，好多都自己做生意，吾係就揸車sales，無一個係穩定工作。大佬，正常人工作吾穩定，又供樓又供車，應該要存定一筆錢防止失業，預定幾個月供樓既錢。佢地好似搵小一兩個月錢就要生要死咁，自己攞黎。

唔好話佢，呢個叫逆向思維。 設身處地諗下敵人會點樣自救，然後想辦法斷佢自救路。呢個問題絕對有討論空間。

每個貪官嘔番出黎已經幫到好多人

得美國佬有本事收佢皮，美國佬做乜香港人配合，搞掂。

撒盡所有中囯人

見到支那人仆街就好開心

有鋪收租立不敗之地

睇到有個房貸12000 鋪租3600
佢個租屋成本 同香港新界西北差唔多 (當然面積就比香港大啦)

當佢有鋪租3600 即係自己開鋪
真係無儲蓄既情況下
都夠膽住一層 比鋪租 (某程度上等同你生意規模) 高3-4倍既樓?

講真，無人有能力收佢皮，可以就神早做左。人不滅支支自滅。要支爆，就要等佢自己爆（就快），我地下一步就係嚮大量人失業背景下輸出革命，激起支那民憤，推翻支共。呢一切始終要靠支那人自己。始終歷史上世界上無一個國家既革命係可以完全靠境外勢力完成。

攬炒只係口號
日日話要經濟攬炒但又唔想攬炒繼續返工供樓

改革開放之後支那人未經歷過真正嘅經濟蕭條

香港人搵少一兩日錢已經要生要死啦

消滅緊貧窮人口，救條毛

街就仆硬

睇吓有冇一早埋定個美國總統候選人係親中，如果冇就冇

沒事兒，別造謠

香港依家好好咩？仲救咩人？自身都難保

唔係全民脫左貧咩?
沒事兒, 假的

所以全民大罷工真係得啖笑

利 鐵飯碗樂見攬炒

呢樣我諗法有啲唔同，我希望中共將支那賤種折磨至死先收皮，
因為我覺得就算中共依家就收皮，支那賤種個格一樣唔會變，
支那賤種一定要清。

但現實都有唔少人餓死
中國其實仲有好多窮人比共產黨欺壓
今次真係要學返老毛
依靠貧人、雇人，團結小康，中立富人，消滅特權階級

莞式ios 重光

救你老母

發展中國家，爆完扮可憐大把資助，西方左膠

左手收西方錢，右手買起世衛

當權班人肥到漏油，撚會理啲"低端人口"點死

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

救黎哂氣啦
外強中乾，淨發展唔理民生，依家唔爆第時都一定爆
砍掉重練好過啦

調轉嚟講
咁都過到壓測 銀行咁都肯借錢
根本支那成個經濟都好有問題

救黎做乜，支那人滅族啦

相信政府

支那貸款既話5厘息以上
比到三成首期都肯借比你
有D地方仲可以兩成
公務員國企大公司仲可以低到一成
無工作佢地會教你做一樣叫流水帳既野

隻貓好cute

食草囉

相信黨

將啲貪官嘅錢轉做紙幣
之後用直升機潑出去
等班市民洗多啲

男嘅做賊 女嘅做雞

make hk great again. 機會到了

好多都吹好大咁喎
個個開店都話等賺新年個到先圍到本
供車13000供樓先3000

黃色經濟圈係時候起動

可能買左benz充大頭鬼

支爆左先講啦
A股仲升緊啊
邊撚個會理D蟻民

車供一年樓供30年
支那新年可以劏好多錢架

食草

唔係想潑冷水 不過你去外國行一轉都仲係見到好多支那遊客/留學生

基本上要比人民幣free fall, 跟住要劃個clean zone繼續工業活動，中央政府要出大批債券support個經濟

因果嚟 咁愛黨咪有咁嘅後果

幾乎全部都有一個關鍵子(孩子)

冇錢咪學人生仔啦

到生活出問題時
根本唔會有人想攬炒

已經聞到個勢

二胎個個，得五萬蚊都敢生，痴線
生到都養唔到都唔知佢地點樣規劃d錢

習近平mon緊po
就算有咩鴻圖大計都唔好響度講

信黨便沒事的了

下？ 不嬲都係支那愈慘 香港愈好
詳見97 年前

如果係黨員更加應該落地獄

食草就可以了

傻了 邊有可能有香港份 香港戶戶最少少少都有幾十萬存款，同佢地新小康差得遠，佢地好多人係岩岩起步，毫無儲蓄

我想睇因果報應。你都on 99

宜家雞都做唔掂。呢鋪真係瀨晒

其實黎明行動已經知
罷工根本就應該自發罷
唔係被罷工
根本好多黃嘅都仲掛住返工供樓

誰說的你真係未見過世面

香港都係6成人左右夠錢
月光族俾你想像中多
加上香港住屋支出真係太高

仲有d有成頭家要養
叫佢冇收入幾個月食住都唔知點算
佢自己唔食細路都要食㗎
唔係個個草到足夠錢捱番半年

不過身為學生既我繼續支持攬炒

印銀紙

一樣可以保六
永久增長

還有黨

入來就係想睇呢張圖

呀爺今日堅暴力
全球都升 呢獲真係要爆

家家戶戶最少有幾十萬⋯⋯ Full grant學生表示，year1申請grant嘅時候覺得我係個staff都想查自己：老豆戶口得$1000唔夠仲窮過我，冇物業冇投資冇保險乜都冇 佢人工唔高，一個人養我，啲錢真係月月清

冇撚得救呀 快d死撚晒 快d分裂內戰

你都識講97前

要不是香港 大陸人早就餓死了

有解藥啦屌

當全世界都在封鎖中國人時，香港人還要繼續當中國人嗎？
武漢的血淋淋的教訓，香港人還要繼續當中國人嗎？

武漢肺炎是香港獨立最好的機會！

萬億救市，輸錢唔輸面

你千萬不要對這個國家.jpg

點解要救

仲有心情上網博同情，都唔會慘得去邊。
分分鐘一個月賺廿幾三十萬人仔，呢一個月叫蝕番多少少出黎，身家由100萬跌到70萬。
咁叫經濟差？

最低都要見到賣樓、鋪頭執笠、負債
不過呢D應該都唔少，支爆在望。

會唔會離地左啲... 香港貧富懸殊好撚嚴重...

貪官依然fatfat
救撚

全部都係黃屍扮嘅

大陸做穩定工作係得公務員，但人工都係幾千蚊，佢地做出租車反而仲好搵。

美國佬都係等佢自己爆者，美國自己都 大蕭條過，點會唔知終有一爆者。

大陸同香港都認為磚頭有保障，台灣就台北以外樓平，所以睇你自己點諗啦。澳門就算吧。

佢地未必向銀行借。

咁十三億，0. 1 % 貪官都幾百萬人

根本由貿易戰開始就收唔到科，瘟疫係再插佢一刀。

傻咗，美國爸爸都開始封香港航線喇啵

咁今時今日其實出得去就唔一定係官嘅
佢哋啲中產都出到國讀書啦

生不如死不如一獲熟。

係大陸，你無返咁上下人脈係唔可能搵到咩錢。佢地個社會係畸形架。

香港就嚟都係咁，咁點理到咁遠？香港未一樣口罩都無。海外組係唔係可以利用租借法，由國家級層面或維和層面透過區議會先比咗D緊急救援物資比市民先。醫管局廢廢地，醫護又膠多，點搞

係時候展現共產精神 派錢啦

好L認真嘅學術討論
《如何救中國經濟－共產黨帶領下的優劣》
第一步：認清事實－中國世界工廠地位已經漸漸失去
中國係過去30-40年，擔當住世界工廠嘅重要地位，作為次級生產國，中國係各國投資者身上得到資金、技術同知識，中國都不斷推出自己版本嘅產品。
（其實係件好事黎，用自己嘅方式成功複製出相同嘅事，即係你成功咁掌握到呢種技術，可以世界發展同增加市場競爭，令產品不停推陳出新。但係中國人就……哈哈）
但係時代變遷，人嘅學識同薪金係成正比，正因為咁，中國年青一代好少去做工廠呢類型嘅so call dirty work，請人成本高左，造價貴左，啲人咪下個國家囉，所以made in Vietnam嘅product就越來越多。中國就依然一副I am the greatest嘅面孔咁，唔明白佢地依家最需要嘅係經濟轉型。

第二步：經濟轉型－從次級（二級）生產到服務業到創新科技
目前中國創新科技同次級生產可以話係叮噹馬頭，但係中國睇少左服務業。話中國依家係將服務業（三級）同創新（四級）Mix埋一齊都不為過。
講返重點先，中國乜都要top，問題係人民嘅質素（內地用：人民素質）跟唔上，呢點同中國嘅維穩政策有關。中國政府不斷同中國人講we are the best，但係只停留係經濟，比左人民一種錯覺：有錢大曬。其次，中國教育會教共產黨有幾好，點乜點乜。
國民教育呢方面真係唔該死去參考下德國同美國，佢只會講歷史，你愛唔愛國你自己決定。（所以點解美國有咁多槍擊案，尤其是槍殺黑人）
人係一種社交生物，一旦你成為左異類，你就會比世界排斥，所以轉型係一個增加整體國民質素嘅一個唔錯做法。
國民整體嘅道德倫理同世界睇齊/差唔多嘅時候，就可以行最後一步。

第三步：真·改革開放－市場衝擊，振興市道
開放全中國市場，唔需要再用法例限制外資，中國可以透過規劃全中國發展區域，開放多個省市，容許自由貿易，同時保留國有一定農業、工業，由國外市場調整經濟需求，務求令到中國市場與外國市場接軌，其間一定會有陣痛期，RMB一定會大起大落，只要撐得住，中國就會好似日本咁。

無得救。
香港亦喺，過完呢關就到通縮。

用閪換午餐肉

扑完送你肺炎你仲叫唔叫？

喜聞樂見

中國人儲錢好叻架喎唔係屌我地月光族咩做乜一兩個月就咁呀

領導走曬果堆咩紅股就變曬廢紙

一陣中武肺

無得救

咁多人搞小生意
前幾年好景果陣, 佢地冇存錢習慣架咩

記得睇過有條女講成星期得一個客，仲要150，不過都殺啦